韓國瑜：支持台獨請投蔡英文 「我不要你的選票」

面對「黑韓」、「換瑜」聲浪不斷，國民黨總統候選人韓國瑜陣營強調將反守為攻後，韓國瑜今（2日）中午於臉書直播《黑韓無極限 公平正義是底線》節目第二集 ，親自上火線反擊「黑韓」。韓國瑜也強調，他的立場就是捍衛中華民國、反對台獨，「拜託支持台獨請去投蔡英文，我不要你的選票。」

韓國瑜近期聲勢下滑，甚至傳出「跳樓身亡」、「高雄招商掛零」、「吳敦義策畫換瑜」等傳聞後，韓國瑜下午於臉書現身稱「不要怕，韓國瑜過得好好的」，並痛批，台灣到底還有沒有法律？到底是不是法治國家？如果台灣、中華民國還是法治國家，怎麼還可以在政論節目、網路上隨便講，還沒有法律責任。

韓國瑜也嘆氣稱，為什麼黑韓到這種程度，他很感概，政治怎麼越來越臭、越來越髒。

面對媒體掀起的「吳敦義策畫換瑜」傳聞。韓國瑜表示，國民黨要把他換掉只有兩種可能，第一是假新聞，大家笑一笑就好；第二，如果是真的，就是國民黨中央黨部腦袋進水了，大概腦袋裡面壞掉了，國台辦有投票權嗎？沒有投票權，國民黨怎麼可能派人去溝通，他也不太相信，但若是真的，就是腦袋壞掉。

韓國瑜接著強調，他的立場非常清楚，由2300萬人決定台灣未來，若支持保護中華民國、反對台獨，請給韓國瑜一個機會，而總統蔡英文支持台獨、消滅中華民國，「支持台獨請去投蔡英文，我不要你的選票。」

韓國瑜表示，他要他的選票非常清楚，他的立場就是，對香港、澳門的一國兩制絕不接受，中華民國有自己的憲法，在自由民主氛圍下過2300萬人民自己的日子，希望兩岸和平交流、和平發展、和平發大展，跟蔡英文的路線完全不一樣。

屌票

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

低能魚番屋企賣生果啦

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

咁樣將小英打做台獨
人地信你條麻雀佬都on9啦

韓國魚食屎啦，依家大陸係要吞左你，等習帝有功績可以千秋萬代，你想和平人地唔想囉

中共無錢幫你買票，而家想用暗黑兵法呀？

中華民國本身就獨啦
國民黨選你出嚟真係玩撚完

幫小英拉票

成陣支共味出晒黎，佢玩得抹黑呢招，即係證明佢處境真係好危險

「拜託支持台獨請去投蔡英文，我不要你的選票。」
曲線助攻蔡英文，咩玩法

發大財喔

韓國瑜反對台獨
但又要保護中華民國
個立場已經出晒事
應該得返一心奶共既人會投

屌, 點解咁似陳云當年既對白

佢係咪想變相搞台獨公投

屌票論始祖

對香港、澳門的一國兩制絕不接受
即係接受一國一制的中华人民共和国

要怪就怪淋病啦

真係白痴仔, 有樣睇
自己倒自己米實在難能可貴

我估知佢想點，佢想將自己成敗同民眾支唔支持台獨捆綁。

咁做，赤共為咗唔想「台獨」為主流民意就會開行turbo幫佢。

不過如果一輸，咁台獨就會變咗「主流支持」所以就會放咗上枱handle，咁到時赤共想收番台灣？收皮佢就得

一句講曬，發大財真心on9，自己咁大機會輸仲要將自身成負同台獨捆綁。

點解個支持度會跌翻既之前唔係話佢昆到好大班愚民撐佢架咩

同共產黨真係同出一徹

唔投你就係台獨

香港要普選就港獨

呢件廢老垃圾唔死都無用，係高雄搞到人憎鬼厭，支持率跌到兩成幾咋，同痳病條人渣細菌差唔多，都係唔死都無用。

玩完

咩台獨？
台灣根本唔係中國
原形畢露

佢想標籤蔡英文係台獨
真係共狗既手段

統一咗咪可以和平交流囉

ok

仲有統獨問題一向都係民進黨操控選舉議題既一向做法

今次竟然掉番轉頭由國民黨帶出

支持一國兩制的投韓國瑜

黑人問號，台灣人大部分都同意自己係獨立國家架喎？？？？

想邊緣化小英囉

台灣本身已經係獨立國家

台灣人心諗 本身已經係一個主權國家點解仲要獨立？

其實台灣仲有好多冇腦嘅游離選民
可能真係俾佢唆擺到

哈，你快過我。

台獨？我地咪獨立架囉

你岩

台獨咪正正式式做返中華民國,我理解錯定佢理解錯

極度懷疑韓國瑜又係林鄭果類臥底

想反攻大陸？

蔣介石都彈起

韓國瑜系收左大陸好多錢

台灣之恥，撚頭垃圾佬

台灣本來就獨立

支持回歸中國＝投魚

台灣人好唔支持台獨？
好奇一問

睇完香港仲想唔獨?中立派嚇都嚇死
淋病幫蔡英文瘋狂輸出

原來台灣都有屌票

唔係個個想台獨，條仆街咁講係想將蔡英文反送中既立場，推向極端，嚇走想維持現狀既人（好似係主流）
不過咁，台獨又唔同港獨，講左咁多年仲會嚇到人？

條友痴撚左線
大佬你而家選緊總統呀，你以為選緊省委書記？

2000幾萬人點都一定有中間派

根本冇可能和平發展，走得近會食埋你，呢條友醒未。

小英 : 多謝哂

由6月開始香港炸彈引爆左

白天是american club, 晚上是group member

咩你唔要啫?人地都好似冇諗過投畀你WOR

台灣本身就係獨立國家
台獨呢個term係點黎

仲好，直接叫全人民表態

垂死 掙扎！！真可憐，

台灣到底還有沒有法律？到底是不是法治國家？如果台灣、中華民國還是法治國家，怎麼還可以在政論節目、網路上隨便講，還沒有法律責任。

乜能野logic黎？

你有票 我唔要呀 by 長毛

幫對家拉票？

低級黑

支持小英當選

唔通台灣人唔係要台獨？人地真係一個國家wor

啲人玩民調
唔想english打郭台銘

國民黨都唔要你啦傻鳩，諗下點補鑊啦

相反
支持變新彊請投韓國瑜 「我不要你的選票」

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

我第一時間都係諗起喂阿哥

唔台獨咪即係等於奶共..

台獨同保留中華民國既分別係邊

又「台灣、中華民國還是法治國家」但又話唔支持台獨，條友輸到傻撚咗？

賣國賊真係有樣睇

韓總曲線力推台獨公投

政治怎麼越來越臭、越來越髒。
第一日出黎玩？
你有頭髮果時已經玩緊既野
定係因為政治又臭又髒搞你甩曬？

中華民國,定中華人民共和國?
統一中國? 反攻大陸,定接受大陸,自願做其中一個城市。

條友諗的野都on99

件紅衫瑜收皮啦

好撚多廢青藍營buy 95共識

佢咁樣屌一屌真係有小小危

不過好彩係韓國魚屌

香港人好易分
40歲以上：99%藍屍，廢老，支持極權
30歲以下：90%爭取民主，人權
30-40歲：游離分子，人血饅頭
NDS：99%跟黨姓
記住以上法則

似正宗on9多d，林鄭點都高招好多

泡菜仔仲比佢哋肯面對現實，起碼南北兩泡都無一直打嘴炮否定對方係獨立國家。

希望台灣人真覺醒

偽命題,台灣本身係主權國

同理香港是法治國家，唔等同港獨

直線幫蔡英文拉票

收皮啦！

終極彈出彈入想食盡兩家茶禮，但表達手法智障無極限

台獨既意思係修憲
同港獨唔同語境

成句連基本邏輯都有問題

佢開始助攻柯p

up乜鳩
唔獨立又要國 即係想做附庸國？

佢辭左高雄市長未？

“想變支那人請投韓國瑜一票”
呢句slogan應該更加有感染力

原想發大財都識屌票

台灣就是一個國家
不需要支持

垃圾

台狗其實都幾無腦 明眼人都知支那無好野

蔣公真係激撚到翻身，咁辛苦搞起左台灣，又比你班仆街賣返去共產黨

廢話

“韓國瑜也強調，他的立場就是捍衛中華民國、反對台獨”

正解，好多人喺國民黨初選嘅時候反串，係唔係都嗌左非韓不投先

未選就屌票

想發夢發大財就投支那瑜啦

一時就話一國兩制不能接受，一時就話支持台獨唔好投佢

藍絲logic
我地香港都好撚多

含撚啦 光頭kick，賴你對中共鞋啦

奶共無返咁上下既低智商點會奶到
老共就係鍾意d蠢人容易呃！

倒自己米。。

He's helping his competitor getting more votes.

佢咁講即係今次選舉變了獨立公投，佢玩唔玩得起？

俾你個撚樣做總統 支那民國即變台灣省呀屌你 要台獨定要支那民國都唔可以投泡菜魚 希望台狗睇到

佢真係傻閪黎

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

好學唔學學長毛

如果台灣、中華民國還是法治國家，怎麼還可以在政論節目

台灣都有好多弱智好似香港班廢老咁
唔好太高估嗰班人

咩叫支持台獨，台灣幾時係中共既？食藥啦

人地綠營就係叫台獨叫到做埋執政黨踢走埋你走狗國民黨上台，小英之前差d自己黨初選都出唔到就係人地自己陣營嫌佢對中太溫和
臭魚走去幫人拉票

台獨有咩問題

明明台灣根本係已經獨立

國民黨明明一路都同中共勢成水火

點解會返返轉頭奶共

共諜自爆！

台灣本身就已經係一個獨立國家

我都睇到r晒頭，其實佢係咪扮奶共同小英扯貓尾架

哩一招查實聰明

蔡英文表示： 唔理支唔支持台獨，係台灣人嘅票，我全部都要

死共諜

台灣本來就係國家

講到咁款 台灣人唔會唔知投邊個喇話

有冇啲台仔對佢嘅感想睇下

佢地唔想叫自己做中（華民）國人
自己只係台灣人

On9仔

台灣本身唔係獨立係咩

台灣人幾時踢呢條粉皮落台 篤眼篤鼻 望到都想嘔

出埋屌票,嬴硬啦

笑撚死

大把人支持台獨

民主選舉唔要票咁串我都係第一次見

台灣本來就係一個國家

李登輝

推

大家文宣可以轉去貼小學～
話下做警察可以隨便打人

好多小朋友己經問父母

都唔知台乜撚野獨
台灣本來就係獨立嘅國家
講到台灣本來就係支那嘅要獨立岀黎
痴撚線

台灣不嬲係有主權既獨立國家 唔台獨既係想俾共產黨統治?

台獨＝消滅中華民國？！
不台獨才是消滅中華民國罷？

你反對一國兩制
又不台獨
不就是一國一制了
韓國瑜真是台版何君堯
無腦+癡撚線

繼續宣傳台灣係中囯一部分啦
講多d

（香港好難幫手不過我會同佢地講多啲）

傻鳩贏唔到開始屌票

國民黨選個傻既出黎為乜

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

如果韓國魚贏到 證明台灣有大部份人都無得救

台灣唔係不嬲獨立嘅咩

其實一直都唔明 台灣點解獨立係個議題 自己都唔認同自己國家嘅認受性？ 有國家唔承認遮 你自己都唔承認係咩事

佢咁講即係知自己會輸 為奶共鋪定條財路

你連保護高雄都唔撚掂？
台灣？

就算得柯P泡菜二揀一 人地份CV都靚過泡菜

有辦你睇
仲要奶共的話
只有香港這條路
無第二條路，台灣人自己諗

佢地真係以為會發大財，但又唔睇下高雄點

10年前呢句可能幫到佢
今時今日，你話想台獨就選英文，同幫佢助選有咩分別？

弱智仔

真
好多人叫佢做平民總統
好多話香港反送中係佢地既寫照 但做調查都係投韓國魚

因為中華民國係包括大陸地區
台獨即是承認中共政權

表明自己奶共

其實好多生意佬係想奶共，唔係真想獨

cls 變相再一次全民公投
台獨勢力壯勢

哦...咁反台獨又唔主張反攻大陸稍為有腦都知咩事啦

國民黨話一中各表
即係話係一個中國，不過大家對「中國」嘅理解有唔同，兩邊都啱
唔知邊個鬼才諗出嚟onlun9

今日香港明日台灣已經擺在眼前嘅事實，票投English Choi 係無辦法中的辦法

ON9仔

真心唔知 乜台灣人唔想台獨架咩

奶共奶到岀晒面

搵位扣人帽子，中共所為

唔係不嬲都係台獨㗎咩？ 中國唔肯認咋喎

韓國瑜表示，他要他的選票非常清楚，他的立場就是，對香港、澳門的一國兩制絕不接受，中華民國有自己的憲法，在自由民主氛圍下過2300萬人民自己的日子，希望兩岸和平交流、和平發展、和平發大展，跟蔡英文的路線完全不一樣。

又唔接受台獨，又唔接受一國兩制，即係一國一制啦

弱智

韓國魚支持者毓民當年: 我訓係到選都贏啦，我輸比你呢𡃁妹，你話係咪要收山？

意思姐係韓國瑜選到既話，台灣就冚家產都似？

哦 有冇文宣幫佢宣傳成全台灣人既票都唔要 淨係要共產黨既票？

統派咪on9信佢啦 中共一日唔倒台 一日唔結束一黨專政 真係統一到既話其他黨派都等收皮

我未見過人自殺得咁轟烈

咩事 台灣本身就獨立

講埋d廢話，支持台獨既就唔會投你國民黨啦傻鳩

送中統一就投你
on99

台灣本身就獨立
傻仔瑜收皮啦

屌票必輸

2016年立法會經驗

狗急跳牆

要幾無腦至選得出強國瑜依d垃圾

你係唔撚係天真到咁呀，韓國瑜咪黨員黎囉

我唔係好明喎 佢咁講到底有冇承認台灣係一個國家 台灣宜家獨立咗啦 有冇人解答到我 中華民國有別於中國 咁樣唔係台獨咩

所以咪話收左好多錢

如果台灣、中華民國還是法治國家
韓國魚=台獨份子fact checked
韓國魚支持者可以投蔡英文了

有韓必投，沒韓郊遊

捍衛中華民國、反對台獨???
佢到底知唔知自己講咩野

台灣原本就獨立，個名就叫中華民國
唔支持台獨姐係

蔡英文提出博士學位證書了
source:

見香港咁樣
啲台灣人都驚啦

當初選高雄既時候幾咁正義,又話唔抹黑選舉,而家真係咩野底都露晒出黎

啲台灣人表示：好的((投比蔡英文

又自爆

如果台灣、中華民國還是法治國家，怎麼還可以在政論節目、網路上隨便講，還沒有法律責任。

又想學佢主人支那咁
以言入罪

支持台獨仲會投你

你食屎啦！已經獨立咗啦！

咪就係台獨台獨
人地本身就係獨立國家

唔支持台獨
又點捍衛中華民國

d語言偽術唔撚掂喎
跟林奠學下野啦

下年選戰連登要幫english對抗支那網軍

好學唔學學屌票 你今次仲唔仆街

民進黨都冇主張台獨
佢偷換概念

失勢就即刻現形，醜陋到呢

賣台到那麼出面
台灣人不是笨蛋就不會選他

其實台獨有咩問題？

佢嘅語無論次唔係流
再加埋之前選高雄又列咗成列農產品銷售同高雄基建公路，全部上任之後就話做唔到不可行而唔做
佢有乜資格屌票，以為國民黨會死保佢？

助攻

韓國魚真係唔諗自己咩新鮮蘿白皮
當初比你呃左一次
再一次台灣人都唔原諒自己
果啲死都掛住錢嘅深藍廢老真係死撚左佢啦

高雄發大財玩到變高雄發爛咋

明知自己輸硬，又係棄卒

其實台獨呢個term都怪怪哋，中華民國本來就係主權獨立嘅國家，何來獨立？

柒頭一個，台灣政壇比依種人上到位其實都好撚令人想笑

一有事就將人標籤做台獨
咁似某種人啲行為既？

第一時間諗到黃洋達

小英做咗咁耐,台灣都未獨立喎

之前睇唔知咩post話
大陸洗曬腦講已經一早統一咗台灣
只係淨返某部分台獨份子死撐
意圖分裂國家blablabla
所以支那人根本唔知台灣係獨立國家嚟
一show張民國旗就會屌

咁korean fish鬧人台獨
純粹就因為怕得罪大陸
or根本就係大陸嘅棋子

國民黨當年輸咗成個國家，俾共產黨殺死咗無數黨員，幾十年後竟然全力支持屠殺自己人嘅敵人，我真係唔明白呢個黨竟然可以厚顏無恥到呢個地步，真係呢班人死咗之後落到去點對得住烈祖烈宗？

咁對台灣人嚟講有咩問題？
韓國瑜呢句話係對埋台灣人講

呢條垃圾

Engliah choi要選，香港人一定要上街表態，激死中共

台灣，香港現時情況任一個示範，有選票嘅台灣選民，點樣揀，你唔會唔知。

台灣發大財，支共奶起來

台灣一早就獨立國家啦
人地綠色護照去美國洗唔洗簽證？
大陸廁所板洗唔洗簽證？

相比之下

都痴撚線 台灣本身就係國家
何來台獨一說
泡菜魚即係根本唔當台灣係國家啦

國民黨等含撚

郭台銘都叫有啲料

俾韓國瑜呢條鳩噏佬去選，國民黨真係收得皮

台灣本身就係國家，洗鬼獨

大陸係咁十拿九穩就唔會出左小英喇

有票都唔要咁惡 真係要留個名

其實有華獨呢個terms

華獨同臺獨係兩樣嘢

前者只係政治產物，所謂嘅不獨立（以臺灣為名獨立），不統一（兩岸非同一政權），但係有腦嘅都知華獨呢條路越嚟越難行（其實冇得行，除非共匪倒台，所以完全都係原地踏步），而且好大程度都係要吸啲對民主有渴求嘅愛支病患者嘅血，其實國民黨呢啲接近極右嘅政權，最初因為輸咗俾共匪好冇面，戒嚴期間，無論你嘅左傾政見何等溫和，俾政府耳目監察到基本上唔需要任何理由就要你人間蒸發，之後都係任何普世價值都唔可以潛越到大中華思潮，因為國民黨就係建基於「中華民族」呢個人造嘅虛無民族主義

on9有樣睇